
Это Чемодан. Это Грязный Луи.
Кроме женщин и детей!
Наша дорога другая и дело все в гиде
Иногда мы шагаем, но куда не видим
Кто-то над нами сжиматься заставляет грудь
Несуществующей рукой указывая путь
С правителем смириться обязана страна
Если ему за 30, но на пижаме слюна
Позже станем не нужны как группа «НА-НА»
Продали задарма, солнце зашло за дома
Божьей волей смириться в хате с вонью
Или с дядей Толей в гармонии с гармонью
У молодежи дым пускает корни под кожу
В этой среде я не один, во вторнике тоже
По району молча, чувствуя габариты
Друг сказал, что видел Луи убитым, пиздит он
Поняв когда же ты очнешься блять
Что это нихуя не сон, хватит себя щипать
Подойдя к одиноко стоящей качели
Я спросил где смысл? Сказали потерян
Где-то в недрах кишечно-полового тракта
В поисках экстракта, в дебрях абстракта
Усердно выделяя влагу
Я соскребаю мысль из головы на бумагу
Надо поторопиться, скоро начнет корчить
Пока не падают бомбы, надо успеть закончить
Сотни городов и волостей
Это заденет всех кроме женщин и детей
За людей, те, что кипят в кастрюлях властей
Этот рэп для всех кроме женщин и детей
Не совершить побег и не собрать костей
Это заденет всех кроме женщин и детей
Быть одной из смертей и статей
Эта песня для всех кроме женщин и детей
По телевизору дядя истекает слюной
И ты берешь это в свою голову
В его кармане нож, лишь повернись спиной
И ты берешь это в свою голову
В интернете все хуже, там пахнет войной
И ты берешь это в свою голову
Снова на rap.ru баннер с какой-то хуйней
И ты берешь это в свою голову
Красивой картинкой зовет за собой
И ты берешь это в свою голову
Медленно-медленно вертится шар голубой
И ты берешь это в свою голову
Постепенно вытесняя тех, кто здесь чужой
И ты берешь это в свою голову
Будто мертвую рыбу что выбросит прибой
И ты поймешь, что уже стало холодно
Неуч и грамотей, нищий и богатей
Это заденет всех кроме женщин и детей
За людей, те, что кипят в кастрюлях властей
Этот рэп для всех кроме женщин и детей
Не совершить побег и не собрать костей
Это заденет всех кроме женщин и детей
Быть одной из смертей и статей
Эта песня для всех кроме женщин и детей
